[
        {
        "questionID" : 61,
        "grade_level" : 3,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Munta ka keni, ___ ing kayabe kung mako.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Munta ka keni, ___ ing kayabe kung mako.",
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 62,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Makatuknang ya i Darang Josie kening siping ming bale, ___ ing sasaup kekami.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Makatuknang ya i Darang Josie kening siping ming bale, ___ ing sasaup kekami.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 2},

      
        {
        "questionID" : 63,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: ___ ing utusan nang saling inuman kaya meko ku.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: ___ ing utusan nang saling inuman kaya meko ku.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 1},
        
        {
        "questionID" : 64,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Atin kaming dintang a bisita, ___ ing dara ku.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Atin kaming dintang a bisita, ___ ing dara ku.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 65,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: ____ ing inawus na ning mestra kaya tinikdo ku.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: ____ ing inawus na ning mestra kaya tinikdo ku.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 66,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Pantunan na ka ning mestra, ____ kanu ing sagut.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Pantunan na ka ning mestra, ____ kanu ing sagut.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 0},
        
        {
        "questionID" : 67,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Atin minaus kaku, ___ ing pisan ku.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Atin minaus kaku, ___ ing pisan ku.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 68,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Alayu pa i Jessie, ____ ing talwing datang",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Alayu pa i Jessie, ____ ing talwing datang",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 69,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Atin kinatuk, ___ ing tatang ku.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Atin kinatuk, ___ ing tatang ku.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 2},
        
        {
        "questionID" : 70,
        "question": "Sanu ing ustung Panghalip Panaong gamitan: Minawus ya kaku i Ima, ___ kanu ing sali.",
        "translation": "Alin ang tamang Panghalip Panaong gagamitin: Minawus ya kaku i Ima, ___ kanu ing sali.",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Panghalip Panaong (Aku, Ika at Iya)",
        "multiple_choice": [
        "ika",
        "aku",
        "iya",
        "Ala king minunang atlu"],
        "answer": 1}
    ]